樓下民建聯派卷尺

玩咗兩玩

簡稱派膠?